樓下痴撚線，賠錢獅子開大口

話說12月我屋企最近廁所漏水漏落樓下間房，咁我地都知衰整返好漏水位同埋都應承賠返個天花位
點知樓下業主話個天花新油唔同牆身唔岩色，要我比錢油返哂成間房4面牆（明明d牆身冇哂）
我更係唔制，佢又話要告我
點搞好
我係咪真係要賠哂定點

關我咩事

連登有愛

賠佢老母

唔洗理佢，條友想鎬竹鋼。
-個師傅就算係你搵嘅，佢見到天花隻色唔啱，唔會出聲咩。
-如果師傅係佢搵既，佢更加無理由講呢樣野。

就算告上小額錢債，我都覺得告唔入

當初承諾咗嘅
依家就做返承諾咗嘅事
嗰四幅牆 樓下自己搞掂佢
當初都無講要用咩色油油天花板

應該告唔入
當初冇講
之後又想改既唔得

搵律師喇 應該冇事

天花唔同色點解唔係賠天花d油錢俾佢上過.....

搵公正行睇下先

叫佢即管告，唔告成家過唔到年三十

油四面墙 俾盡咪兩皮
樓下出律師信告你都要幾千喇
直接唔洗理佢

叫公正行黎
上小額錢債告你佢都有排搞